cctoys口講攬炒 但又屌人社交活動自私 唔帶口罩

你地想經濟攬炒 唔洗爆玻璃
周圍播毒仲快啦
成班恐懼撚得把口
笑死人

時事台係唔係得一個人?
你肯定成個時事台所有會員都支持攬炒?